遊戲課完金之後唔想玩想退款你哋會點做

我有一隻遊戲玩到唔想繼續玩
不過我課坐幾千銀
而家想退錢
應該點退
ios嘅

問pprb

⋯⋯
你？？？
你？？？
唔識唔好答
叫我問popo

玩完唔玩就退錢
有得咁既咩

我想退錢

第一次聽有退錢呢種玩法

攞把老牛上遊戲公司/Apple Store香港寬頻式cut單。

笑

邊有咁撚賤

我岩岩問完我師兄
佢話Android嘅
唔駛3分鐘就可以退到錢
但ios就麻煩啲

仲有
我唔賤

以前濕鳩supercell可以退，我試過開新帳用tap&go card課刷傳說角，刷唔到就申請退款再開新帳刷，申請退款時話屋企小朋友偷信用卡，佢地會扣翻你個帳啲寶石，我俾佢地扣到負成千寶石

屌你
係game鋪買左隻game返黎
打爆左之後唔想再玩有冇得返去退錢
唔好咁痴線啦

睇到都尷尬
是咪即刻駁嘴既分身ac？
起底見到樓主當連登係FB咁用

Supercell啲濕鳩game真係得

完全兩回事黎。

唔好屌我啦

課完玩完
唔想繼續玩落去
我試下apple技術支援

等聽日9點蘋果公司開舖就打返俾佢哋就得

成功既上黎報告下
咁都退到既話執笠都似

你話你自己係嘛

垃圾樓主
無錢咪撚打機啦

想退錢就開始唔撚再玩落去
我再回報返連登

樓主成功開先例既話我諗APPLE條人龍長過IFC天台

我玩啲Game多數課金
淨係LoL都玩5年
就今次唔想玩新Game
但係課左

邊有可能咁樣比你退

On9 post 拉

乞丐

咁撚乞衣既?

叫完雞爽完再上門打柒隻雞拎返d錢
樓主真係衰撚過乞兒

乞衣先會退

約天才bar 去到話想退款
上次我幾分鐘就搞掂

課撚咗5皮玩垃圾game都未撚嘈要退 你個幾千蚊收埋啦

叫隻雞叫到唔想再叫佢
點樣可以叫佢退返錢比我？

垃圾玩家 垃圾game 造就一堆垃圾文化

樓主太弱智, 我割蓆

樓主應該弱智

弱智唔會諗退款
係乞丐

屌你老母傻西

賣ac

某隻game 班大陸哩就係咁做 課撚完抽完再退錢 個介面顯示負幾千粒石

我有一位女友玩到唔想繼續玩
不過我課坐幾萬銀
而家想退錢
應該點退
Mk嘅

原來真係有呢啲傻閪
咁撚窮就唔好學人課金啦屌你老母

唔係建議大家咁做
不過屋企細路唔小心幫你課左既話
盡快打去同apple職員講
初犯好大機會退得返

窮閪係咪課完抽唔到想退款啊
唔好出嚟柒得唔得

其實你智商有冇問題？

唔洗問都知有

搭單問下如果dl隻game一個鐘都無.課左想退番有冇機次次都衝動課左但係又唔想繼續玩

我屌
你同叫完雞
唔比錢有咩分別

留名

大種乞兒
俾唔起就唔好課

屌你插完爽完話以後唔再插要退錢

玩完唔比錢,咁咪唔係玩囉

GOOGLE退錢